點解無人告今日渣刀想桶學生個大陸喱？

雷射筆都告得入，咁渣刀告唔告得入呢？ 當時在場既同學點睇

暴大生

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

推啦

喂？

人呢

吓？

咁都得？

你覺得仲有險可守?

無，告下佢又唔洗死既

推

無人告

大陸仔好血腥

裁判官認為，被告作為大學生，有大好前途，而且貴為中國未來棟樑，定必大有作為。 而且案中無人受傷，所以判無罪當庭釋放。

告翻你轉頭

班曱甴選擇性執法有乜計

係咪都告唔入，煩下佢都好

無人性

大陸仔

渣刀切橙食，2014 都係咁

Push

因為告完俾人拉

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》
《緊急法》及《禁蒙面

告鳩黑警：警暴受害人訟費

藍絲，大陸人係唔會告ga. 行規嚟。

告佢一百個小時服務令刀好呀

係咪想班曱甴衝入大學？

就算罪成最重都係200小時服務令

起左佢底未 住咩宿舍

係唔係中大學生?

你仲覆佢條5毛

私鳥啦屌

鶳啦

仆街正苦同學校會告？
不了

要差佬肯做野先有得告

免費刑事法律咨詢

應該要報
不過報完警會點我諗樓主應該都好清楚

警甴唔會做野

想報警?

其實而家做法係點都要告咗先
始終都要係體制內施加壓力
同時話俾出邊啲人知我地冇麻目過

推 ！

把刀喺36米內對住人0.25秒係唔會造成傷害
唔算攻擊性武器

告！

要錢幫手籌

算

佢畀咗一個好正確嘅訊息大家喎

講嘢之前請確保自己有足夠嘅武裝去保護自己
連最基本嘅武力都冇 冇人會聽你講嘢㗎

推！告到佢甩褲

可以點告？真心問

Push到有人告

香港法治

拎刀出嚟指嚇他人已經入罪啦

：內地生揸刀係看不到既攻擊性武器

告到佢退學！

死黑警轉頭就放嘅啦屌

講個笑話你聽
香港法治
哈哈哈哈

我好鍾意食水果 必須要食

榴槤乜乜乜

垃圾大學黎，d學生淨係比人打

send返支那討論區

你覺得你煩到佢咩
告返你暴動/非法集結乜q都得啦

隔離藍屍表示，照入「大學生」數，讀屎書拎刀舞，
然後又屌手足痴紙仔，搞到校園污污糟糟，又屌人拎美國旗，有本事就唔好係香港之類

所以藍屍係思維真係好難明

成撚日冇左件事

冇呈呈攞把刀出來指人就應該告得入
問題係班死黑警唔做野

暴大？

告佢老母 告到天腳底都要告

死仆街大陸閪

佢唔係支持香港抗爭咩？
佢話要揮軍北上，剿滅共匪

一定要追究

屌照告攻擊性武器啦至少，坐唔到監都至少踢出校啦，暴大人做啦

on9 紅底官

推！

push

咁都甴近平

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

俾人拉個伸縮棍手足都係大陸nds黎架，講左話大陸人都有好人架啦人地仲勇武過你地呀

起碼踢出校啦屌

暴大同學仔你地唔撚係忍呢條柒頭大陸喱掛

比佢畢到業你哋就做埋校友

屌

根本法治名存實亡 點玩

推 習曱甴 甴近平

龍門任你擺(仆街)
龍門任你擺(仆街)
龍門任你擺 官僚玩囇
香港司法經已一早被破壞
信任瓦解 壞人大囇 咒罵佢死仆街 誰都來表態

嘩 佢好大鑊
一過黎香港就變黃叛國支持港獨
傷害全宇宙支那人民嘅感情

不如起咗底先講，最多告唔倒/獅唔倒都可以幫個伊斯蘭教既參軍

甴近平

全港逾百間中學今年9月進行聯校人鏈活動，其中屯門一所中學外多名學生及市民高叫口號期間，一名六旬清潔男工持鎅刀指嚇人群。男工早前承認管有攻擊性武器罪。裁判官今判刑時指，事件有一定嚴重性，雖然接納男工因受滋擾而犯案的說法，但提醒他當時應該直接離開現場、又或用其他正當方式處理，不應用刀指嚇人群。裁判官考慮到事件中無人受傷，男工亦有悔意，最終判他接受100小時社會服務令。

被告楊華望（62歲）被指於上月9日在屯門天主教中學外管有一把鎅刀。案件今在屯門裁判法院判刑，被告沒有律師代表。

署理主任裁判官張潔宜判刑時指，被告事發時亮出的鎅刀，為日常工作所用，用意是指嚇學生及市民，要求他們停止高叫口號。幸好他當時聽取在場老師的建議，收回鎅刀離去，事件中無人受傷。張官考慮到被告沒有刑事案底、有悔意及社會服務令報告正面，決定給予他一個機會，判他接受100小時社會服務令。

辯方早前求情指，反送中風波「數十年一遇」，本案於「唔常見狀態下發生」，被告當時在一時情緒激動及氣盛下犯案，亮刀只想指嚇對方，並沒有使用意圖。

法治精神 笑撚死人

無咩點解. 告狀係靠法治. 香港家下係無法治.

諗住就咁算？

正一毒果
唔blur樣 出賣手足！

試下唔好講nds,講dls大陸生

push la diu

拉撚咗

個個手足係nds，其他我會直接叫大陸狗

會告先算啦有名你叫黑警

中大咁撚多左膠，點會告

無人過去打７佢同捉住佢就知啦

申：校友

''中國留學生''

香港嘅大陸係元朗
內地係黃大仙(無海岸線)

拉都拉比人攞刀指住嗰d la 魔警你估流架

係囉 攬抄

借位 希望聽日見到大家

和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

佢係學生定咩

要佢比人告=要報狗入校園
你真係咁天真d狗入到黎唔拉學生？

報警要喺現場嘅目擊證人?

治外法權

推呀屌

人啊

垃圾支那人

報你老母
私人刑事檢控啊

膠餐刀都告得入，鋼刀告唔入

告乜撚

想眾籌都冇問題！
私人刑事檢控同平時官司一樣？
咁唔使等無恥既黑警/律政司都郁到班粉皮

律政司係可以搶返來告嘅
所以都係唔知行唔行得通

前提係有人101拘捕令捉住佢
或者至少要有佢身份證號碼同全名?

支那一等公民告得入咩

法律面前，人人平等(支那人更平等)

up

明明月餅刀都算藏有攻擊性武器，黑警是雙重標準嗎？👮🏿‍♂️💩

都係嗰句
跟規矩玩唔係想用規矩處理
目的係要制度出醜留彈藥俾人否認香港法治水平

只係見到佢大叫光復香港

真係考起
我諗要問星火先知⋯
但係有方法就幾錢都試！

好似拉左但應該唔會落charge啫